2017最期待既電影

nolan既dunkick
期待佢成為好似寇比力克咁拍乜片種都勁既神導
馬田史高西斯既《沉默》
scott拍既異形
blade runner續集

Nolan +1

為了與你相遇
電影改編自2010年美國出版小說《為了與你相遇》，作者是布魯斯卡麥隆(W. Bruce Cameron)
從狗狗的角度來看世界。導演萊斯霍斯壯，分享一隻忠狗深情和令人驚訝的故事。透過教導人類如何學會去笑和懂得愛，牠成功的尋找到自己的存在意義。

Logan 3 March

同街角遇見貓有得揮

一定係異形聖約

Dunkirk

Logan
Blade Runner
Dunkirk
Guardians of the galaxy

In Scott we love

Baby Driver
Edgar Wright

伏伏地都要睇：
Ghost in the shell
Blade Runner

Pitch perfect 3

Toys story 4

Nolan Fucking Sure

思 裂

好期待

屌 漏撚左ghost in shell

blade runner
異形
攻殼
loving vincent
trainspotting

moonlight同lion(香港2017先上當住係2017既戲先啦